\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Zogen viele Stra"sen} 
\index[in]{Zogen viele Straßen}  

\begin{angaben}{0}
W\&W: Rudi Rogoll, BdP\\
FA: 275 GB: 325 LB: 446 MO: 244 TS: 660 PI:\checkmark
\end{angaben}

\begin{tabbing} 
1. Z\=ogen viele Stra"sen, s\=angen ihr st\=olzes L\=ied. \kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\\
1. Zogen viele Stra"sen, sangen ihr stolzes Lied.\\

W\=o sie sich trafen, Fl\=amme zum H\=immel st\=ieg,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G$^7$\>\bf C\\
Wo sie sich trafen, Flamme zum Himmel stieg,\\

ob im Sch\=ein kalter St\=erne des N\=ordens,\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
ob im Schein kalter Sterne des Nordens,\\

ob im Felsen vom E\=ismeer umsp\="ult,\kill
\>\bf E\>\bf a\\
ob im Felsen vom Eismeer umsp"ult,\\

oder im Licht eines M\=ondes,\kill
D\>\bf G\\
oder im Licht eines Mondes,\\

wie so mild es im S\="uden nur f\="allt.\kill
\>\bf D\>\bf G\\
wie so mild es im S"uden nur f"allt.\\

Sie z\=ogen viele Stra"sen\kill
\>\bf C\\
Sie zogen viele Stra"sen\\

/: und sie h\="orten die L\=ieder der W\=elt. :/\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
/: und sie h"orten die Lieder der Welt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
2. Kreuzten alle Meere, f\=olgten der Fl\="usse L\=auf,\kill
C\>\bf F\>\bf C\>\bf G$^7$\\
2. Kreuzten alle Meere, folgten der Fl"usse Lauf,\\

st\="urmten Felsenmauern, zw\=an\=gen der Gipfel H\=auf'.\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G$^7$\>\bf C\\
st"urmten Felsenmauern, zwangen der Gipfel Hauf'.\\

wo zum T\=anze der st\=olzen Tscherk\=essen\kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
wo zum Tanze der stolzen Tscherkessen\\

man die wilden Ges\="ange noch l\=iebt,\kill
\>\bf E\>\bf a\\
man die wilden Ges"ange noch liebt,\\

oder der schnelle G\=aucho \kill
D\>\bf G\>\bf \\
oder der schnelle Gaucho\\

mit der Herde die P\=ampas durchz\=ieht.\kill
D\>\bf G\\
mit der Herde die Pampas durchzieht.\\

Sie kr\=euzten alle Meere, \kill
\>\bf C\\
Sie kreuzten alle Meere, \\

/: und sie s\=angen die L\=ieder der W\=elt. :/ \kill
\>\bf a\>\bf E\>\bf a\\
/: und sie sangen die Lieder der Welt. :/
\end{tabbing}
